超緊急！！18區和理非立即支援銅鑼灣手足

和理非手足抖夠啦！！！！
動員所有街坊出黎表態呀！！！
表示我地既民意係冇轉變！！！
銅鑼灣手足已經做左先鋒
其他區立即集合表態！！！！！！！

１６：００ 集合
地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點
港島
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
太古：太古城／鰂魚涌公園
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／時代廣場
西區：西寶城／中山公園／HKU
南區：香港仔中心／香港仔海濱／風之塔

九龍
觀塘：APM／觀塘遊樂場
九龍灣：德福
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
九龍塘：又一城
深水埗：楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場／南昌V walk
油尖旺：西洋菜南街／麥花臣球場／朗豪坊
紅磡黃埔：聚寶坊
土何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場

新界
將軍澳：POPCORN／新都城／單車公園
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
元朗：YOHO／大馬路
天水圍：嘉湖銀座／天耀
東涌：東薈城噴水池／富東商場

自推

推多次

再推多次

再推多一次

push

自己推好撚慘

勇武出了一晚力
和理非手足要出黎做勢

推

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

唔出港島既要出自己區

p

推唔到都要推

推呀！！！！！！
出黎呀連登仔

agger
銅鑼灣手足不是condom

Pish

出呀手足
幫手推呀

出自己區呀
唔好淨係得銅鑼灣
又話要開花？

勇武擔心無民意 我地要比民意佢!!